藍絲：調景嶺紋身人恐嚇「黑警合作」係黃絲自編自導自演

藍絲：正常普通市民，見到人地紋哂身點敢去拍片，唔驚俾人打呀？仲唔係黃絲收美金請演員自編自導自演？

啲藍絲開始接受唔到自己陣營咁黑暗同咁柒，開始痴撚左線，瘋狂屈人自編自導自演

之前黑警警棍加料果單，有藍絲都話果個黑警係黑衣青年假冒

就來何君堯都係黃絲做臥底去抹黑藍絲

笑都嫌嘥氣

地平說信徒

你呢D二打六又會咁清楚

呢點似可以做文宣推返出去?

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

叫佢咪ON9，
有曬樣，叫佢POST去藍絲谷，幫手起件「黃絲」底囉

我發覺佢地好鐘意看圖佢文

成班藍絲都係condom 好慘

佢地接受唔到事實係一種病黎
之前睇心理學書睇過 但唔記得咩名

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

其實全部警察都係黃屍 你見到所有野都係戲黎

自導自演扮黑社會唔難
扮埋防暴警?

defense mechanism - denial

支持藍絲打撚死呢件黃屍

咁應該下次有扑頭情況 附近警察應該要即拉，還警察一個公道啊。

佢側邊個差仔係咩事？南亞古惑仔？

其實淋病黑警都係黃絲黎

係 我見到麥迪文起果度

又諗起森美個地平論。

可唔可以全世界推post/連儂牆都見到呢張圖！

尋日港澳辦開聲話係「保安問題」唔係「管治問題」，我哋唔可以畀佢哋得逞，反而要煲大件事

要提醒唔滿意黑社會嘅藍絲，呢單嘢係警黑合作
要提醒冇涉事嘅警犬，佢哋只係共產黨同鄉黑嘅走狗
要提醒有權但係唔投票嘅中立港豬，每一張vote out保皇派嘅票都好重要
要提醒淺黃嘅市民，解決到林鄭同有委員會係解決唔到問題
要提醒抗爭路上嘅手足，對準政權！

光復香港，時代革命

元朗恐怖襲擊係黃絲自編自導自演我都聽過